唔係好寸㗎咩 召見咗美國領事未

唔係好寸㗎咩 召見咗美國領事未